都2018年 點解仲有人食辣野

食辣野明明對身體百害而無一益
破壞舌頭 影響味覺
根本就係對身體既一種痛楚

辣

你究有幾憎食辣

食辣根本反人類

渣架

吃不到的辣椒是渣的

樓主係唔食得辣嘅垃圾

去濕一流

都2018點解你仲食唔到辣野

殺

各有所好即 我覺得適量一d辣會刺激食慾
如果真係你講得咁差 都無人食啦係嘛先

渣ga

發覺越嚟越多零零後北上食辣
但其實係啲唔怕食物唔新鮮先整到辣一辣

就算好辣都分到有冇鮮味，重有食落個質地都唔同，
點會分唔到新唔新鮮

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

百害而無一利

十八歲之前，我唔食辣，就算少少都好唔鍾意。

直到有一日，同條女去食干炒牛河，佢落少少辣椒醬然後叫我試下。

而家，我食得好辣。起碼食得完最辣嘅譚仔。

唔食得辣就唔好搵咁多藉口啦

樓主一路食麻婆豆腐一路笑人食辣野

識嘢

科學啲嚟講，食辣的確多數係衞生唔好嘅國家比較流行，例如印度，所以好大可能食辣係為起源出衛生。

但時至今日，食辣已經成為咗人類飲食文化嘅一種，係生命中嘅experience，被人後天放到「挑戰」、「刺激」等標籤，故而食辣不再會只局限係「食」辣，而係人生經歷體驗嘅其中一部份

利申：唔食得辣

小辣係正